9點半蘋果新聞報道 獨家直擊歌舞群組金儷星疑偷雞開業 辯稱員工開會

員工開會

唔怕，自己人

其實好多gym room都偷偷開業
而佢地都同上去玩嘅人夾定口供
萬一有人殺上門攪局
佢有N個理由辯解
除非你真係入到去影到佢做緊gym

又想爆過？？？？？
今次班畜生富婆冇後果
肯定狂跳狂交換體液

蘋果點解仲係咁中意打壓巿民自由

永遠呢啲跳老舞啊
最低俗嘅活動就會有熱狗出來伸張正義
唔cheap都唔撐